[道德]睇到有關19 dse嘅討論，終於明白世代之爭係點嚟

呢個post唔係鬧嗰班真係想入場認真考，證明/測試自己實力嘅巴打

屌你老母成班變態嘅大人唔諗下自己當年考公開試有幾驚，個撚個當正自己收到張海洋公園飛咁想入去撚狗

你話咁樣似乜？

我就覺得似班上哂岸冇撚人性嘅老屎忽喇 嗰啲社會上嘅既得利益者，嗰啲有樓有地位有收入有家庭嘅中年人，唔撚知班年輕人發生乜事淨係屌屌聲話你九十後係廢青冇撚用搞搞震然後一路係社會上抽你水強姦你霸住上位焗你係下面嗰班撚屌

Oh sorry搞錯咗，呢兩班人唔係好似啫

因為你地班連登仔仲差過班中年人同廢老啊

班廢老最多都係話「我後生捱得辛苦過你啦」bla bla bla , 屌你老尾你班撚樣見自己上哂岸又唔駛錢點搞都唔上身就想搞搞震係人地痛苦上建築自己快樂，你地甚至冇資格講「我後生捱得辛苦過你啦」呀

唔好同我講咩由高登開始「睇人仆街最開心」就係討論區宗旨，真小人唔係咩咁高尚嘅存在，尤其是嗰班話入去教精班00後世途險惡嘅偽君子

當你話老一輩自私自利唔了解你嘅時候，我已經睇到下一場世代之爭入面你地扮演呢班老屎忽嘅姿態了 呢啲可能就係human nature or more specifically, hongkonger’s nature

不過算啦，唔知道有幾多係鍵戰撚幾多係鳩up，有幾多真係會落場玩嘢

利申: 18 dse

post去名校secret 多like d

世代之爭? 好多連登仔分分鐘舊年先考完DSE

正常人同on9之爭就差唔多

好似冇人想理你，捱義氣幫你推一下。

求正皮就唔出係呢度啦

大家都不願面對吖嘛

見到你條5毛唔係好想覆
唔係正常人同on9，我只係慨歎上咗岸嘅人可以有幾冇人性

我一向比人屈毛

其實好多上咗岸嘅人都好有人性，係呢度好多On9冇，所以我先會話係正常人同on9之爭

考dse就認真溫書啦

90後既上一代甚至父母果代都係仆街，點會突然90後就唔仆街？

自己認左都叫屈毛

屈毛=五毛? 你理解能力有問題?